<resources>
    <string name="app_name">DibujandoUnMañana</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <!-- Inicio -->
    <string name="menu_home">Inicio</string>
    <string name="menu_home_descripcion">¡Somos Fundación Dibujando Un Mañana! Gracias por descargar nuestra app. Aquí puedes conocer un poco más acerca de nosotros y lo que hacemos. Tú puedes hacer la diferencia, ya sea donando en alguna de nuestras campañas o sumándote en alguna de nuestras iniciativas. Si tienes alguna pregunta, no dudes en contactarnos o contándanos alguna idea para una iniciativa. \n</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>
    <string name="menu_quienessomos">¿Quiénes Somos?</string>
    <string name="menu_quehacemos">¿Qué Hacemos?</string>
    <string name="menu_campanias">Ver Campañas</string>
    <string name="menu_comosumarte">¿Cómo Sumarte?</string>
    <string name="menu_contactanos">Contáctanos</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!-- Quienes Somos -->
    <string name="quienes_somos_1">Nos dedicamos a impulsar el desarrollo social de niñas, niños y
        adolescentes en situación de vulnerabilidad en México y Centro América con un modelo de
        inversión social que entrelaza la voluntad de ayudar de diversos actores y la transforma
        en programas sociales basados en los derechos humanos que generan impactos positivos a
        largo plazo. \n </string>
    <string name="quienes_somos_2">En octubre de 1997 nació Fundación Dibujando un Mañana, A.C. con
        el objetivo de invertir en instituciones que atienden a niñas, niños y adolescentes para
        impulsar el desarrollo institucional y garantizar la sustentabilidad de las mismas.\nLos
        más  de 20 años de evolución han estado marcados por diferentes acontecimientos de
        transformación, fortalecimiento, innovación y transparencia gracias a sus siete presidentes,
        40 miembros del Consejo Directivo, diferentes asesores en ocho Comités de trabajo y el
        Equipo Operativo.\nEl camino ha sido largo y aún queda mucho por hacer. Por eso estamos
        convencidos de que        la ruta es generar alianzas para crear condiciones idóneas que
        favorezcan la vida digna de todas las personas en nuestro país y la región. \n </string>

    <string name="quehacemos_modelo_fdum">Nuestro Modelo está inspirado en una visión sistémica
        y de carácter internacional que nos permite dimensionar en un mismo panorama a los
        diferentes actores sociales que se deben vincular a través de alianzas para lograr el
        Desarrollo Sostenible y alcanzar nuestro propósito.
        Somos una organización consciente del contexto en el cual se gestan las problemáticas
        sociales de las niñas, niños, adolescentes y jóvenes, así como también de la voluntad de
        ayudar de empresas, personas y organizaciones. Por eso nos enfocamos en la unión de estas
        voluntades, basándonos en estándares internacionales como la Cooperación Triangular,
        Gestión para Resultados de Desarrollo y Enfoque de Derechos Humanos, para fortalecerlas y
        potenciar su alcance e inversión social.</string>
    <string name="quehacemos_modelo_financiero">Cada peso donado a Fundación Dibujando un Mañana se multiplica en
        $6,16 en retorno social de la inversión; de acuerdo a un estudio de Filantrofilia en 2019. \n

        ¿Esto qué quiere decir? \n

        Que contamos con la capacidad de acompañar a nuestros aliados (empresas y personas) a
        realizar las inversiones más seguras y transparentes; y a las OSC a ser eficientes y
        sostenibles; al realizar paso a paso todo el proceso; dando un valor agregado más allá de
        la inversión financiera que se realiza. \n</string>
    <string name="quehacemos_modelo_inv_social">A través de nuestro Modelo de Inversión Social
        fortalecemos a las organizaciones de la sociedad civil para que brinden una atención
        integral a las niñas, niños y adolescentes, basada en un Enfoque de Derechos Humanos y
        Enfoque de Gestión para Resultados de Desarrollo. \n</string>

    <string name="title_activity_donar">Donativos</string>
    <string name="descripcion_donativo_tarjeta">Haz tu donativo/pago único de forma segura utilizando tu tarjeta de crédito o débito.\n</string>
    <string name="descripcion_donativo_deposito">Puede hacer las transferencias a través de su aplicación de Banca Electrónica o Aplicación Móvil. Asimismo, los depósitos los puede realizar en ventanillas de cualquier sucursal BBVA o en tiendas de conveniencia.\n</string>
    <string-array name="referencia_donativo">
        <item>Donativo Único</item>
    </string-array>

    <string name="title_activity_perfil">Perfil</string>

    <!-- Intro -->
    <string name="intro_1">¡Somos Fundación Dibujando un Mañana!</string>
    <string name="intro_2_titulo">Tú tienes el poder de transformar el mañana.</string>
    <string name="intro_2_texto">Nos dedicamos a impulsar el desarrollo social de niñas, niños y
        adolescentes en situación de vulnerabilidad en México y Centro América con un modelo de
        inversión social que entrelaza la voluntad de ayudar de diversos actores y la transforma en
        programas sociales basados en los derechos humanos que generan impactos positivos a largo
        plazo. \n </string>
    <string name="intro_3_titulo">Nuestros logros en 23 años</string>
    <string name="intro_3_text1">Invertidos</string>
    <string name="intro_3_text2">Organizaciones beneficiadas en más de un proyecto.</string>
    <string name="intro_3_text3">Niñas, niños y adolescentes atendidos por los proyectos.</string>
    <string name="intro_3_button">Empecemos</string>

    <!-- Perfil xd -->
    <string name="donativos">Mis Donativos</string>


    <!-- Main Admin -->
    <string name="title_activity_admin_main">Inicio</string>
    <string name="bienvenido_admin_main">¡Bienvenido!</string>
    <string name="instrucciones_admin_main">Cree o elimine alguna de las campañas o
        iniciativas de Dibujando Un Mañana</string>
    <string name="editar_campañas_admin_main">Editar Campañas</string>
    <string name="editar_iniciativas_admin_main">Editar Iniciativas</string>

    <!-- Editar Campanias -->
    <string name="title_activity_editar_campanias">Editar Campañas</string>

    <!-- Editar Iniciativas -->
    <string name="title_activity_editar_iniciativas">Editar Iniciativas</string>

    <!-- Crear Campanias -->
    <string name="title_activity_crear_campanias">Crear Campaña</string>

    <!-- Crear Iniciativas -->
    <string name="title_activity_crear_iniciativas">Crear Iniciativa</string>
</resources>